覺唔覺屌天文台d人好on9?

呢刻個風力無8號威力咪無8號囉
一定要比你放假？
on99 依加佢係天文台定番工控制台呀

啱